其實愛美麗算唔算一巴巴車落雲加死廢老到

阿仙奴都可以8連勝 雲加食屎啦 豬腦條7頭反雲又成功

系 反雲又贏了

師兄你食狗屎啦

豬sir去左冰

頭磨土人

坐牢

去左陪咩咩妹

樓主再反雲我會考慮內射你

問鼎高峰

所以老野唔敢返球場睇波

可以 其實之前波台聚會都覺得你好靚仔

牙BEN竟然咁樣HEI生自己

見獲打獲啦

全季不敗先講野啦

無雲加幫佢打下基礎佢贏撚到

下 講近年

對弱隊刷數據，唔贏就死啦，話哂都係big6

但係唔好唔記得第一輪已經輸比鏝同轟

雲加狗黎 除左搞到隊波似下游仲識咩 咪盲撐 呢件老野回左塘好耐

咁佢地明顯係big six入面最渣嘅
輸都好合理
等佢打埋今年嘅獌就知收唔收貨

過到三月先

尊重啦

8連勝有獎盃咩?

贏再多都上唔到前4了 等睇爺爺接手曼

二月都未到